曼城個龍行埋出嚟踢 傑志可唔可以守和？

不過12打11

不能

40:0

Ederson踢到中場